其實Alan Walker 條友係咪嚴重中二病？

成日著連帽外套加口巾，係咪以為自己係L4D隻Hunter

咁mother fucker呢

啲歌聽多幾次就好厭

吹大左

得幾首好聽

的確

bad taste.
some of them are meaningful some are just music.
聽得明佢裡面暗藏嘅意思意思就會覺得好聽

刺客教條

係
不過好多人玩藝術野都有特別嗜好架啦